騰訊（700）星期一比人撚 第20回

齊來見證星期一

別人貪婪的時候我恐懼、別人恐懼時我貪婪。
唯一抵抗理由，入貨吧！血肉長城

但願星期一走倒

你牛牛咩價位丫

376.8 無咗40k

巴打。星期一一開市 不問價走吧啦 都仲有d茶錢袋下

博不死既機會好微

第20個回了

700帶給大家歡樂

笑得咁勉強

正股坐艇揮手區
198 3手

做乜撚野

樓主個名

係咪我失散左同父異母嘅細佬

見返你真係好

61700有無機會殺

留名

正股43x果陣買？點解唔止蝕？

只可以講衰戇鳩

走喇 一開市即走

比啲訊心 377會反彈上440

彈上400都走貨啦D人
一定壓到阿媽都唔認得

驚閪咩，技術性調整黎

400時我都係咁諗 所以會輸40k

28800恆牛等打靶

叫你地大佬借啲法寶黎救市

一日仲有人回呢d post, 一日未跌完

重近牛 要拎番上星期豬個d

訊心

時光機好搶手要排隊

有牛骨食算唔算走到

好撚期待星期一

你地快d反手搶熊
700先會有救

$430傻鳩揮手

370真係鑽石底

勁，本多終勝

370仲多左咁多牛既
成班痴線架?

牛熊輸錢都係抵撚笑

玩牛熊輸錢既人都係賭仔心態

qq $385 好似有成8億牛

本多終勝你識條撚

都係個句 唔止賺唔止蝕你玩咩都一樣係傻仔

通常玩得牛熊既，唔到打靶果刻都唔會投降，因為有賭未為輸呀嘛

上兩個星期笑撚完易鑫班蟹貨傻鳩，家下可以過黎笑下班玩QQ牛輸錢既傻鳩

早走止蝕反手轉熊 計落重有得賺 有咩好死撐 唔跟大戶只有死路一條

好肥美

教精班傻鳩仲邊有得笑
等佢地輸身家就識架啦應該

出面啲正股高追又跟埋啲牛撚係到叫春 買隻熊對沖下好難咩

人地買牛對沖

買熊對沖正股呢個我唔反對
牛熊本身用得好做對沖工具好有用，可惜d人硬係貪心當左正股咁玩

當正股玩唔緊要 但係輸要認

十個玩牛熊九個賭仔心態, 點會認輸, 牛熊上落又夠刺激有快感
玩正股慢呀嘛, 咪買牛衝囉

蝕左錢係到屌天屌地屌政府

牛熊好就好在升跌都有得買 入場費低 有大户開路都唔撚跟 去買大細都唔會買死大掛

賭仔就係咁，死唔信

衰撚過啲賭仔

股票市場就係咁, 總係有班傻鳩送錢比人洗
呢班人總會以為自己係特別的一個, 唔會輸

第一站老千股，唔知大陸遲D會唔會想消滅埋牛熊輪

成個生態系統 一環扣一環 刪左牛熊都無乜用

所以仲話咩大戶殺完牛夾返上殺熊
根本一直殺落去已經得,熊仔得果小貓三幾隻係到玩

370有業績支持 唔係咁易穿

有撚，一直都脫離業績咁炒上到400，計業績佢跌到200都得

你不如話$20啦

可唔可以講下點計呀專業核數師

留名學核數

個個諗住退守
我之前由39x熊退到37x熊，上星期五見到咁既形勢就唔退啦，直接放晒牛仔算

星期六，日都咁多人討論

睇到學生 新手 輸錢

美國稅改通過

黎緊幾個月 牛三

騰訊前一個成交密集區係330附近

越講越低
推倒QQ=推倒個市

落50天線洗下太平地再上啦
資金流出上個月強勢股但唔見有流入其他藍籌跡象

牛三前，震到破位是常識吧

啲牛冇啦

星期一會升上去引咁多人入局
個時玩下熊仔睇下賺唔賺到幾餐飯錢先

再見了你的寵愛，不願接受離開
淡友也話你傻，喜歡受挫

星期一直上400 歡迎一齊睇樓

稅改通過，資金回流老美，呢鋪講真睇300，黎緊呢星期應該有超大量沽盤

370守唔守到

自己睇呢個星期見360

你上星期睇440
今個星期360

見佢升就睇升
見佢跌就睇跌
典型馬後炮

所以有尼個名

又死牛

屙緊屎得閒得濟睇返之前啲PO真係笑到仆街

好趁低溝貨
700有買貴冇買錯

少年維特的煩惱

等聽日370掃貨

入熊😛😛😛

bin c

買正股 無所謂
動物就真係唔好玩咁大

講真呀個個迷信只升不跌既時候真係好危險

美股升
對港女冇影響

港女係唔跟外圍任何升市 只跟跌
所以先有衣個名

還會有更瘋狂嘅時刻

其實大跌仲有個原因光榮使命評價麻麻
之前因為隻game 炒上嗰截要嘔返出黎

最近果隻手機版pubg點

自己上taptap 睇
劣評如潮

370咁多牛，即係有排跌

昨晚發夢，落到370,即上番420

果然發夢

邊個同你講係靠隻驚炒上

關咩事，係班on9入牛谷上去

騰朝訓醒又要被撚
有無巴打揸正股會set止

9:30騰騰震

勁假時段都驚到瀨

都落到依d位，正股一動不如一靜啦

put爆佢

應該都差唔多到低
跌咁多主要都係殺牛
殺完就正常番，但應該就唔會又一日升十幾蚊個種

騰騰震

呢個po好多經典野
得閒真係要cap低
320 330 350 360都有人講

買定花生聽日提早9點正入黎

下試28800
不問價走牛

起碼200啦

放晒正股再撈過算

等位入370牛

早兩年咪又係咁跌過 怕乜

賺左錢先 300蚊買

睇返早兩日真係散户賣盤比例極低
個個仲有訊心坐貨，仲有好多趁低買貨
大户依家又炒返上去真係搵自己笨

再震落去恐慌性拋售，熊軍得勝

穿到400個下已經係熊軍勝利
殺呀熊仔肚餓要食肥牛

自己睇下每年業績報告唔係好難咋麻
唔想睇咪睇下每季純利增長，係咪同股價升幅一樣囉。
700個升幅跟本同業績脫哂勾，拎業績話370有支持位，真係9up冇痛苦

港女係俾大戶撚，睇果d野根本冇用

今日370見

準備370玩兩手

正股走乜9

高位回左先12%

咁無訊心，快d 走啦

我果陣夠摸頂215入啦
跌到落180都唔走

今日追邊隻熊仔食好

215 跌到去180 又點同 440跌到去350

過夜熊有危險了

恆指期貨倒升

又有特價熊買

大家準備好俾大戶撚未

今日會唔會跌到370呢

大學雞 準備出黎吊政府
做咩要殺牛

350未？
前者跌16% 後者當你發生都係20%
好多強股高位回廿%都常見

大陸十幾億人個個都用，普及率只會愈黎愈高，實用性滲透去各階層，長遠我諗唔到佢點樣可以只值三四百

蓉e

講左我想講既野
依家先380
%計仲少過前者

OK, 今日all in

今日 搵位追入啦
可以學第一注

strong hold

上星期就等緊370左右入
睇下今日有冇機會喇

開市入啦
準備學樓

我sp 400等接貨都隨時接唔到

入曬價喎

入日有無逃生門開比380牛呢

邊條撚樣383

Molamola

今日又死幾多牛?

呢一刻就睇有無人到期前行權，但通常唔係入到離罩都未有人會行使，到月尾個個想行使時又隨時已彈返上400

有 記住 開市唔好走住
到十點先走
有得彈

走得未

383已死

估計今日低開高收
掂完370後反彈

入佐5% 都唔斬
佢一行使，因住比人挾爆

On9 仔 起馬350 啦

唔會咁快落380 反彈等多啲人入牛先殺落去

入熊等殺牛再黎反手牛

競價希望走到380牛就好 話我on9都係咁 唔想打靶 37000蚊

都未競完

隊啊

熊軍大贏

你覺得大戶會放過你咩

應該走到
放心
睇定個價
下次唔好再玩
罰你無得去旅行

競完咪又係即啪

我計埋期金成本先386，最好挾多啲，唔係點入第二注

似有逃生門

有得走要快啲走啦

留得青山在

37k一個月人工啫 罰你行路返工帶飯帶一個月

開市即彈, 信我

快啲斬啦

走鬼啦走鬼啦

380應該呢幾日要掂下，差幾蚊咁重貨放你咁so？

入牛等睇樓

個條友話要儲幾個月

熊軍步步逼近 牛軍節節敗退

係咪大戶380牛有貨 ？ 好似仲未出事

從未試過 岩岩匯豐股票部打黎問我做咩set咁低走 我話走到就得 佢話經紀都嚇親

正一陀衰家 殺落去

好似準備大棍屠

走左未呀

騰訊勁假時段無咩成交

會打比你咁好

320-330頂唔頂到?

比多20分鐘同d牛牛道別

期指大跌 睇黎930 見 370

好難落到依個位
除非大市有變化

好撚多淡友
又準確燈返上去

全世界觀音狀態

低開似高收

手持383 開市追37牛

係唔係低過 十五個價位？

最後逃生門

大戶真係好有人性呀

咁都開逃生門比380牛走

買恆指比較好

逃生門定撚狗

扣好安全帶 準備直上400

恆指跳水

我set左競價仲未成交到既

插水 無水花

384
383牛

因為冇傻仔接貨

set0.01算喇

一開市插370 收市350

你依d咩操作黎
有隻貼價牛未死
但又入多隻近牛
如果你隻貼價牛死咗
即係可以更平咁入隻近牛

383一早死咗啦

380走唔走好？勁假無之前跌咁勁

開市唔走渣都無

又多個牛熊證神童

382.8勁假

我set到匯款投資部打比我 話點會咁set同市價差太遠 佢問我係咪認真係咪set錯 我答走到就得

倒升未

咪on9 383係黃金鑽石底

叫你on9 jai

快d 930 爆炸

屌

到底依到有幾多人識買股票

你set左咩價丫

富貴險中求

你自尋死路多d

希望你走到 9:30開市 準備好未

69375 0.060

上個post我提醒班友買牛跌個陣因住無人接搞到畀人笑on9仔唔識玩股票 今舖真係開口中
利申正股198 3手

匯豐咁好服務架?

有信心

想打去問點知飛左去hotline

幾k 姐 由佢啦

吹水啊？ 不嬲差太遠電腦reject
會唔會打埋比你
不過末日街貨牛真係祝你好運

無留內綫電話畀你咩

我一直以為競價計最尾個價位 途中都計數？

睇錯左 原來係匯款

牛點會低
rip

比班友𥄫住晒哩D服務無好過有

條撚準備直上

個莊唔買 你吹佢唔漲
我覺得輪都係一樣

匯豐呀

69375 8成街貨

ready go

打黎都無用而家都未走到

一開真係0.060

倒水 正式開始

放心啦
開市應該仲頂到一陣
平少少好走

走左

380牛快走

殺緊落去

走春咩 382 啦

381死埋

380合金鑽石底

380 gg

380死埋

到380

380 牛踩牛又炸多獲

買得未

轟牙

動物的朋友睇路啦

死撚哂

未死呀380

輪商要沽貨未

我374 無左19000走左

第一站 目標370

死左啦

碎左

食左瀉藥咁 379鳥

只係停左牌

379
股災呀

托住個巿呀!唔好再比佢跌!

係時候報復性反彈

開什麼玩笑有冇走到

上星期講左

穿完370先好再諗

走呀，正股都死
保住個本！

378

已戰死
走唔走到？

熊軍今日要殺到幾多要收手

繼續炸落去 仲有個重貨區
360再撈底 有買貴冇買錯

走到我第一手交易 就係我踩到隻牛0.060

3798 gg

370牛驚到腳震未

今日唔開門?

37000得返5500

恭喜 執返少少

今朝開左逃生門啦

屌 直插 實穿370

收市上返$400
但牛牛死晒

個隻野一開就0.060關唔關我事？

死左好多牛

又彈返上380

屍橫遍野

隻69375得1.33萬交易

引人買再插

開始反彈

血肉長城出現了
小市民頂住呀

d劵商要沽正股未 380牛死哂

最低377.2

好刺激

渣緊376牛

彈啦
沖入去

好期待今日上返$400

熊軍飛機已經打完

呢幾日一開波都係咁

好似想上

關 因為你係第一個賣盤價 有人買左你既盤 所以盤價變

夠膽可以衝入去, 買第一注, 只限正股

他一直在玩命.jpg

下個post改名啦,呢個名好唔老黎

見d貼價牛200蚊手諗住買下大細
點知個價插得太快耀才個app未有得禁低價買住

其實我可以set高d?

真係好仆街，即上返380

個條友比人劏左了 rip

接貨個條友 慘死

未補完裂口，插!

aastock好9慢

你可以 但人地未必接你 到時死個個就係你

接個個用幾千蚊 賭錢姐

我唔玩啦俾番d錢我

d牛劏哂唔係劵商要沽既咩？

走左半隻熊先

應該唔係即沽

撚完狗，要升

其實隊穿380果下都沽左好多
雖然我冇睇買賣盤
但我估買盤都唔少野

260

低能仔

改個勁名你就賺錢？

抵死啦迷信柒頭

大戶殺牛幾次都係咁 小deep v落一落

今次大戶真係有人性

佢都係開低一蚊比380牛

佢重要比成五分鐘啲牛仔有逃生機會

過往係勁假就打落去380再抽

咪係 屌佢老尾 由上個post開始改個咁既名就插到依家

一定係引人買牛

放曬熊仔lu

屌你呀劏完牛倒升 屌佢老母

殺曬彈返 撚狗撚到

你班柒頭做埋d下賤工雞碎咁多人工

唔捨得使以為炒股會發？

大戶就賺你班柒頭血汗錢

開心包靚模

一定係陷阱，快入熊

小心假反彈

正股巴打strong hold有訊心
今次大戶劏牛過年啫

上星期都係扮升v形 再深插

買動物買得你咁開心嗱

玩牛熊輸錢係抵死，冇人會可憐你

真見底

12月仲持貨？

370仲有大把牛

汁幾格牛仔，今日又可以食吉野家下午茶

星期正走到我唔洗咁多傷

岩岩升一升 即入左5手特價熊。今日執幾千就放算

已經去到跌少當嬴

五手點執幾千啊, UP得就UP

邊隻乜價？

大家幫你打氣

跌到370求大戶

留名大陸托市
平穩380 一星期

撚到

超近價可以

撚狗咁撚

呢幾日玩動物盡量唔好過夜

384QQ0.45 入
頭先見377係0.51

一陣跌到370 仲唔係執幾千？

港女就倒升

63173？

倒升叫爆區

講出黎等bin c 係咪

掃貨啦屌

怕乜？ 正股198 3手strong hold到依家
唔等錢駛咪坐係度等升

升升升，屌你老母

倒升，大戶好yea

哦, 睇下點

正股有乜好驚 大把buffer

牛仔慘慘豬

見底了
趁低撈貨

你係咪牛仔輸唔少

國指綠燈 恆指紅燈
道指綠燈 恆指紅燈
問
恆指幾時綠燈

再入過牛喇

快d搵人買370 牛啦 博反彈呀

正股都玩牛熊, ON9架
指數玩都仲有得捉, 正股跳1%班散戶都賴晒尿

食撚咗瀉藥呀 長痾長有

岩岩入左

屌你啦
咁嘅心態遲早又輸獲金啊
上星期五收市個陣騰到咁

想入多手正股溝溝，咩價位入最好

又有20隻騰牛畀人打靶
輪商又要沽貨 散戶力量好難抗衡沽壓

快啲彈返上去啦
我唔想掉人現眼

要入小小牛仔

博RSI反彈

都唔知邊一面笑邊面

我就唔信今日見唔到37x

屌 一早377過啦 點會見唔到

我384入左轉熊 要佢重現

放哂熊 食個早餐先

要加大嗎先生

機會唔等人

正股403入，今朝383走左了

特價熊仔市段

有5萬牛仔係385入左

呢期都打橫行幾個月

倒升了

轉燈了

今日直上$400

倒升

買牛熊仲要過夜就等死啦

轉燈

重牛左 等睇樓了

你有病？

只要有信心
上樓可成真

咁快放

唔好再玩牛熊住，會輸突！巴打們小心

叻仔

完美示範何謂撚狗

正股strong hold L留名

震一震，賴哂尿

d牛仔又黎玩鳩700

終於殺晒 , 又開始

可以放心入牛啦

升少少再跌

我覺得玩牛熊冇問題
但要識簡牛熊同玩遠D

極限操作

倒升少少牛仔又出晒黎打飛機

輕鬆執千5

今朝戰死既巴打 慘了

一開市入撚左熊仔 而家反彈有啲驚

唔似打落370

因為最重貨係380都殺曬

屌 唔係唔殺370呀嘛

380重貨殺哂了

下一步係點呢⋯⋯

食住花生等跌到290

一洗太平地， 爽呀，入貨

玩700都輸到錢
連登仔

唔殺咪唔殺，你俾錢佢殺

係時候All-in牛

痴撚線望住380直衝上去385先入到貨
屌賺少兩千幾

殺太低佢地都無著數

咁撚假，屌

頭先0.5放左隻62765

直上$400

大奇蹟日

頭先買熊仔位巴打應該輸緊幾千

最後機會

69155 極限牛

睇位巴打係到買牛熊就好想笑

直上400

大戶就完美表現做莊玩晒，會唔會開始殺熊

衝呀

牛軍殺上去啦

叫左人唔好掂動物 人類總是要犯相同的錯誤

製熊掌時間

殺哂熊就升，痴線

即刻豬緊3千

殺曬你仲邊有人買動物

升呀

28800恆牛跌到得番3點就殺番上去
一開市就放左

呃完我錢又升番

幫你改 係牛

我啲熊呀

升返上400再落佢地食仲多, 依加殺落370再推成本大左

引牛再殺
大戶我睇穿你啦

唔呃傻仔呃邊個

借左100萬買牛
升到400 thx

抽落殺380再升 好仆街

左一巴右一巴

牛軍報到區

揮手

話左QQ係咁

378既牛 岩岩俾佢殺

完美撚狗

想搵位入熊，但真係睇唔透

短時間內唔會落370, 可以玩牛仔食格數, 唔好大貪其實仲有好多水位

呢個幾星期，究竟殺左幾多錢牛仔

特價熊 $390-$370有廿蚊水位！fat fat

呢幾日走勢一鳩樣咁濟

入平價熊

殺完牛 再 殺再熊

會穿370

如果似上個禮拜咁 臨收市又跌返落去

會唔會再回？
宜家係反手殺下熊？

岩岩384追左熊。見佢升到390 淆淆地走左熊
豬少少算數 慶事好似牛區咁望住打靶走唔到

呢排有留意你, 好似日日俾人追住黎劏咁喎

睇apple 殺左百幾億到 好似係

熊有咩好殺

多謝幫襯

巴打。請教學

最近熊都去到415

咁多人話比人呃，原來咁多過夜牛

上星期d熊執左幾皮 當贏少幾千

岩岩重注牛仔

你學左止蝕止賺先啦, 上次睇你玩410-420. 再係咁你輸獲勁

d傻9淡友呢？

棄暗投明

轉牛軍了

睇post名 樓主咁有遠見
有冇入定熊過夜
再係今朝殺378牛果刻即刻反手牛

先誅少林 後滅武當

牛軍 一開市就拎番上星期豬個d keep住重牛 月尾睇樓

食完飯上400

諗住咩位止蝕? 440?

我上一次係玩440熊丫
今日384 到390 都止蝕左

當依到D人諗住轉牛果陣就係入熊既機會

依到D人升少少跌少少就鳩叫冇乜參考價值

轉玩大笨象

376仲有大把高街貨牛仔，今朝最低見377， 差一蚊都唔殺埋376果度成億街貨?

快d 入熊

空倉食花生

160貴唔買
170貴唔買
...
380貴唔買

留名等睇條友係英雄定狗熊

其實係價碼太大, 容易鳩叫
如果將個小數點移到去第二個位會好好多, DAY HIGH LOW 3.77-3.90

成班傻鳩 升得幾蚊打晒飛機

利申 睇定先再入

貼倉比依到啲小朋友睇下

叻

好多牛熊專家☺️

都係個句 音樂椅總有贏家輸家 贏幾多場都係玩緊音樂椅 都係俾大戶撚 贏有咩咁驕傲

ok 見底

準備試今日day high 啦

正股個d笑緊班動物，日日叫春

好撈貨啦
一陣上到400唔好喊

一堆動物股神 之前個跌市已經死左一班 宜家升少少又黎扮股神

咁動物果班都可以笑正股日擺夜擺都未夠動物一日波幅嘅

牛格都唔入牛 升到400佢地走寶

準備試day high唔講笑

有買好快啲買

又話輪商沽貨 咪又係升

凸

殺晒班380 牛仔味升返囉
死唔去既牛牛宜家又出黎扮野啦

今朝食花生宜家又有錢收

衝呀day high la

仲有一個鐘可以走牛入熊

一起身唔見36k牛 不過玩得都預左

成日比大戶撚，好慘

越升越有

因為打左靶

最後上車機會

都唔明班動物撚有咩資格扮股神
死唔去係大戶放過你炸 真係以為自己好勁咩
人唔笑狗都吠

頭肩頂

其實咁講你好酸
利伸正股

我覺得都係咁行

快買熊啦
700玩完
而家買熊買put值博

走左牛 執2K算數
一陣買少少熊

唔酸 因為我都玩動物 但唔會認叻

買大細中左得戚d

訊心！

連登仔唔做導演真係浪費左

day high

頭肩底係要大市升到盡晒上唔到先會有效
依家仲好牛 強勢股 上面仲有裂口未補 起碼可以行番410先

上到395即入熊

入熊最後機會，一定係引牛

係

開市急升20 蚊 似曾相識

唔入正on9

呢個幾星期既格局

係咪有特價bearbear推介?

係
就像上星期二，快

唔入熊正On9

買乜撚野熊
day high啦
入重牛啦

快D入熊，唔入升唔起

引牛格
會引到咩位
share黎等其他手足睇住黎買

買乜撚野牛
擺明引牛啦😂入熊呀

牛熊兩軍互相鳩吹好睇好睇

唔入熊生仔冇屎忽

牛熊開始反手

勢均力敵最好睇

全副身家買熊呀

入熊呀
無力啦佢

有冇咩心水熊推介下

買牛熊最緊要走位要快

都唔個執著係升定跌到做mud9

有錢贏先係王道

先殺牛再殺熊
點玩?

頭肩頂 頭肩底 2樣野黎
想講頂定底

395 倒插 370

騰指歸來

370

入熊喇 講咁多

350

有錢大家搵
已經嗌左你地入牛 唉

400

唔好害人啦

350 打橫行幾個月 先再彈上500

仲有幾蚊

393day high

393.2啦
岩岩入五萬牛 贏埋錢走左啦

別人貪婪我恐懼

其實大家都同一陣線

殺哂班熊 咪撚比佢地走

有隻373牛, 今朝嚇到我心都離一離

69917 入2皮熊睇睇先

今日可以直上400蚊？

後日到唔到410

41x熊無有怕

引牛格

得 好撈底啦

有買貴冇買錯
有錢大家搵

引牛格
掃熊喇大家

平貨唔買 43x咁貴先黎買
正一傻鳩

已入, 0.53 入左 69917, 40手
370就食,上番400就走

Sorry 係底先岩
利申 ： 2手正股 385今朝入

頂

69139

熊熊熊熊熊

走左牛了，升左幾蚊，唔好膊咁盡 雖然好彩的話可以升10蚊，但賺少少走人算

放埋隻牛仔 唔入貨住睇定啲先

今朝咁多牛牛打完靶
輪商會唔會喺返最低位沽正股先

等返410

睇呢到好正
一班友被完美撚狗，左一巴右一巴啪啪啪

394
下午上埋400
未有牛仔仲有最後上樓機會

跟我一齊shout 熊軍熊軍
吉祥物 熊軍

點解唔買正股要拎去賭

賺少都好過似某啲連燈仔咁打靶

唔好咁多ff
發行商要即刻平倉

揸住十幾手正股,對沖下

認真啦 下晝就倒跌

395

give me a number pls

最多橫行

下晝binc

等下晝

聽我講既巴打應該約緊經紀睇樓了

入咗熊試下
升返400即走唔過夜

又黎恐慌性買入 同上星期二一樣

突然升咁快，唔敢買牛

一模一樣

熊一熊佢

😂 連登仔又睇好

升買熊
跌買牛
走左大户前面

支持

Same, 怕大戶突然肚餓又屠牛

宜加正股入手是否不智？

今朝啲打靶牛真慘豬，無仇報

做乜事突然升得咁急
搞到好想入貨

今日收手啦，升左成10蚊，水位有限 再升幾甚至10蚊唔係冇可能，唔值得膊，聽日唔敢講，但牛熊唔過夜安全好多

會上400
依家仲有機會 唔好猶豫啦

升到頂先買牛 你輸
跌到底先撈熊 你又輸
左一巴 右一巴
上晝升10蚊好多喇
一定係入熊

385入唔到睇住佢升390 照入

差少少實殺埋先上

一追一定摸頂😂

緊係逆向思維，入熊啦

跌你娘

低位計起升$18啦 升咁急都敢追牛

講真400 呢層模 上次磨左成個月先穿
呢次應該都要磨返一陣

輸撚死你班on9傻散

無錯，跌左50蚊落來又應該買牛
ipo升到宜家足足390蚊又應該買熊

今日最低位放左隻牛，斬手指以後唔玩動物

比大戶殺撚到仆街左一巴右一巴既連登仔仲諗緊買牛定熊唔買正股
賭仔真係無得救

上星期五競價推低左幾蚊 390->385

QQ升得好急

熊軍繼續比人撚

那有錢買正股 個個好似你咁有錢咩

冇錢買乜9股票

隻牛升到0.28，好顛

😂

我睇到393先入
宜家395

唔信今日400以上收

追熊既巴打

牛&熊 同被將軍

等睇樓了

有撚錢買正股咩

逃生門已開, 走得好走
反彈完第二日照跌過
劇本同之前一樣, 大戶都係得一個手段

追返星期五個d

入熊啦, 由最低升左成20蚊.
入熊都有少少執

同平保一樣殺完牛就升

你班傻仔點夠大戶鬥錢多玩牛熊

法巴牛0.255有入
而家上到0.3
會唔會太顛

隨時能屠殺，若不必講究良心，為一刻快感

斬手指

700牛又派錢

吃牛熊的人

環保劇本都有人落搭

牛軍反擊戰

436表示距離家鄉不遠了

都話班傻鳩好好笑，今朝完美示範買牛既幾戇鳩
殺撚完380牛就衝上去，380靶左果d無仇報

我係傻鳩

今日擺到明抽落殺左先彈架啦

唔打下靶邊識大

你有無溝貨?我438溝左2次已經低過420

都講左幾日啦，不停咁講

食完飯上410

殺啊

破頂在望

淡友在哪兒？

d 牛升咁多仲唔走

無可能 最多400 一掂即跌

d熊軍比人撚到氣咳

已溝貨 只要訊

又話殺牛既

走咩，班友引熊

可惜班賭仔唔信邪，380勁多肥牛

396

正股就一齊彈
牛仔呢 去左邊

最硬膠走左正股

媽比我上返車 知錯

正股都走😹😹

換主題啦！ 嬲撚到

今日收400蚊啦

低位放牛

諗住睇佢跌到350撈

今朝跌緊個陣都冇人信會上400嫁

禮拜五牛咗
之後追咗熊

撈你老x

希望今日上番420先 殺殺殺

700買熊

完美示範高買低賣正股，難怪咁多人玩牛熊中伏

3百幾個時做過傻鳩,跌廿蚊驚到走左
而家越跌越溝

我老母都醒過你地班賭仔

原來賺錢係咁易
牛仔一個上晝執兩萬
唔明仲返工做乜

伯母有的是經驗

歷史

一車車牛彈左去墳場

啱

駁唔到

高低位成20蚊

捉得到好過返工

堆少年股神
大戶dim sum

正股執番2萬咋,熊仔蝕左2000

算唔算報伏式反彈

大戶會放過370堆牛牛咁有良心? 總是覺得鬼鬼地

牛牛牛

never..

all in 700牛輕鬆買樓

385 4：00後先出 伯母咁勁

所以咪買牛

最重貨係380果堆

我諗唔會殺到370因為佢今日低位推高左成20蚊

我諗高低位20蚊唔係老散做到

而家倒升左$18仲叫人追牛
咁大隻股票畀大戶玩到好似細價股咁

佢仲有20幾既貨係手

邊隻牛好介紹?

唔一定要殺370牛 佢地轉頭殺29500熊都得架

入隻牛牛 等過肥年

不如改 叫700動物討論區喇

free fall準備

臨近12點就轉勢

追牛軍車尾點解唔搭下一班熊軍車
377升到395
仲有幾多水位呀 咪傻啦
唔通1日升30蚊

醒目就入熊, 收市前走

逃生門準備關上

講到口水尾 下午100%熊

走牛入熊, 食曬兩邊

係咁易就好

而家有29500熊咩
牛打靶大戶要出貨抽升個價其實唔出奇
一個朝早倒升$20 個升幅接近5%
隨時一個下晝插水都唔出奇

370-375牛街貨量好重，睇路

就係咁易

我都想佢下晝跌返380附近

61264隻騰訊牛連牛骨都唔淨

所以其實無咩方向

一陣晏就走位最緊要快

佢要抽要對你都無預知

推上去殺412熊又得

對落去殺370牛又可以

呢隻臭系股真係好難玩

今日升到410不難

唔撚再玩牛熊，食下花生算

入左熊仔 食個lunch再睇

入熊啦
上星期個慘劇咁快忘記？

前幾日個陣個個都咁講

個劇本同上星期好似, 突然急升然後可以free fall, 沒人知班大戶諗緊乜

大户慢慢玩
留名睇聽日劏370牛

如果大戶真係玩到抽上去殺412熊
咁一日升幅真係玩到串晒

入熊sure win

連登仔連騰訊都覺得難玩

call 同熊我都有入

咁人地係大戶我地只不過係傻散

咁真係唔知邊隻易玩

早2日個個叫政府介入大戶做市既巴打

去左ifc未

屌 第一日炒股咩 咩都大戶大戶
依家係成個市 高低波幅500
大戶撚有能力操控到咩
真係笑左

佢啲牛打晒靶？

美國通過稅改，啲錢你估仲會唔會去哂700到呢

難在連登太多post講佢
利申：十幾手正股賺緊錢

北水咪會囉 美元強勢 人民幣有可能貶值
今日一個上晝都成22億北水

700都難玩咁咩唔難玩?
基本上你唔手多肯長渣一定有錢賺咁濟

走資返美市
put700就啱

動物園買大細

買熊對沖正股我覺得都仲講得通
玩牛就真係傻鳩，比人睇住食
靶完比人撚狗咁玩都無仇報

大戶撚完一次都唔識死 好波

幫我地問候下你老母，祝佢身體健康

有大肥牛墊屍底唔驚

原來376隻肥牛係家屬牛

半日升得太快太急
我覺得收市應該會升4-6蚊度

今日牛牛死亡名單

輪商係殺完牛 定拉高放對沖再殺呢

太急啦 急日升10蚊

之前夠一日跌十幾蚊啦
宜家升番十幾蚊都有可能

60584 RIP

CHOK撚死咗

食龍肉都無味

來回地獄又折返人間

仲有97%街貨牛 我唔洗大戶唔再劏
宜家急升 晏晝回少少等散戶以為有平貨執
之後再劏你一鑊甘

*我唔信

放棄左動物，轉入認購證，希望可以填番少少之前比人打靶既牛

食飽飯又跌過

倒瀉 50 蚊 目標350

屌你老母死全家

升得好撚假

69375

殺左咁多仲有97%？
Where can see see

d熊軍又死返

點先為之真？

入左廿手熊
殺呀

擺明跌做乜屌我

目標350 上牙

擺你老味

唔好怪連登仔 成班所謂名家咪又係比人撚
又話實跌又話咩骨牌 屌廢既

連登仔都未輸過

嗱我早一兩日有話50天線位(~375)會有大量大戶買盤部署架

點解唔話跌好撚假
日日CHOK落去就係為左殺牛之後又升番上來

400應該係合金鑽石頂

連登仔今日救咗你一命，唔係骨都冇埋

仲咁多on9仔玩牛熊，以為自己睇個市幾撚準 米又比牛熊玩9你

執返少少 宜家嬲乜

咁撚準入期貨喇屌

最後上車機會
2K18 500見

恩將仇報

抽上定對落去

唔係好敢再玩動物
今次少少地買熊
總之一升400老西都走
一定唔過夜

咪係所以我見成班笑鳩連登仔
d名家都柒啦 整係寫d文賺錢屌佢

Put爆佢

抽上去啦

無呀我話緊鬧連登仔班人
所謂既大師名家都錯哂 何況我地普通人

熊定put?

不嬲唔信財演，只信連登仔

人踩人開始

左右兩邊啲牌唔算好大

要抽定要插真係無咩方向

跌佢老尾

我都係咁諗，屠完先上

熊軍Fat fat

午市前放牛轉熊 正

買盤 一通 賣盤 全ibank

一日升十蚊 一日跌十蚊

追咗牛

今日一定係審判日

姐係連燈仔入 ibank走緊

審判班動物傻鳩

由高位大跌3蚊

連登仔咪ibank

好好玩 上星期五買熊執6.6k 今日買牛執5.6k

騰訊空倉過夜無壓力訓覺

走鬼呀
反彈完畢

最近邊隻熊
求no

成班白痴仔 比輪商撚完一次又一次都唔心熄

贏緊錢比人撚多兩下我又唔介意呀

我淨係知啲莊每日贏一千幾百萬

繼續送錢比佢地使

free fall準備
大家拎定降落傘

熊仔ready

扣定安全帶

高追煤炭股
有冇推介

話左

發現極訊亞太d沽盤一出 700就跌
呢間野真係好撚勁

仲話400 笑死人😂

比你講到好似買正股唔洗比人撚咁

牛熊係零和遊戲有人贏就會有人輸

咁你入得賭場賭錢輸左都唔會叫莊水架啦

煤炭股因內需增強 收市升20% 報23.4

今朝牛左賺七千 岩岩午市一開就熊

除非你買中妖股架姐，買正股有咩問題？ 又唔會打靶

熊好走喇

又到牛熊打交時間

正股係有錢齊齊賺 睇清楚咩係股票先講野啦細路

時間成本點計

快d買牛啦 今朝380靶左果d機會黎啦

無問題

你試下買中494同思捷加566睇下有無問題

強國話控制煤炭使用量 你黎入市

今日準備磨返落385先啦

快啲插落350比大手入正股

食幾格算,唔好太搏

麻煩睇清楚啲

有人鐘意出出入入，有人鐘意買左長揸
人人玩法唔同，但你點比人撚都唔會total lose，就係咁簡單

唔係想唱淡 但係今日似技術反彈多過見底

漢能停左幾耐牌

Exactly 你都識講 人人玩法唔同 咁點解中意玩牛熊短炒你就話人白痴仔

三點見真章,
隨時1445 開始黎

我日日炒牛熊有時多過好多人返一個月人工都要比人笑On9

我講緊正股人人玩法唔同呀

午市睇唔透
有冇人指教下

睇唔透就唔好郁啦

一動不如一靜

都係果句，牛熊總有人賺到錢
但少人數人賺既錢，都係多數人輸果到拎番黎

引傻鳩

點解大户推上定推落 好緊張😛😛😛

開大開細

升穿20天線就call
升唔穿就put

今日QQ 點都會番去390蚊位置 尾市會有獲利回吐

啱呀

所以買法各有所好

只要能贏錢都是一個好方法

無話咩比唔比人撚嘅

執番d

正如玩妖股一樣有人賺到大錢，但大多數人都係蝕到仆街呢

走先了似無咩力上

人踩人

贏到就勁，輸就傻鳩抵死，就係咁簡單

你話買仙股就話驚升唔返姐

熊軍必勝

新手想問下有咩app可以睇到即時買賣盤

390低位 到時入牛

引下你入局

俾錢先有得睇

btw，我笑人傻鳩都係笑果班唔識又亂玩牛熊既傻鳩，幾多人當左正股咁玩
高手識玩既大有人在，但我一定唔鼓吹玩牛熊

比錢都ok 主要係想學下野

未到人踩人果個位 似慢慢陰乾返落去

新手想問下 上證收市資金會唔會較易流入港股？

你覺得思捷利豐漢能邊隻升到返上去

屌 又大跌

利豐有機

加油跌呀

頂住呀

午市熊軍

跌都跌咗幾日
升都要比d 時間人哋㗎

推

節哀

牛仔又要人踩人

唔睇以為今日跌市

準備低位入

利豐我唔當佢高位25蚊啦

升返一半都當佢贏啦 十蚊好未

佢果啲生意係香港都搵唔到好多錢

我真係睇唔到有咩前境可以抽返上十蚊

390最低位 要入最後機會

又贏餐飯今日收工了

放哂今日下午入d 熊仔 賺小小

玩下格仔算，上星期輸得太甘

1469

識野

今日諗緊洗唔洗再加啲上去

今朝食左糊

咁快

大成交+DI同ADX 向上 MACD利好 破頂

咁快走真係好咩

執緊倉位 食左profit先

牛軍出黎啦

要升啦

一講完就跌

連登仔 真係無耐性,
跌撚左成個星期, 要人一日升返
升到咁上下 又話人假

咪就係

依啲係假跌

你識條鐵咩

依到嘅巴打識咁多都未出聲

跌1蚊 就大跌呀走鬼呀

唔識把握機會

又一錯失上車機會, 一齊都係政府既錯

買正股 感到安全

我揸住左 700 兩隻call 輪 1隻 2318 put 輪
都未淆 成200k

追bear

追熊怕你望唔到聽日嘅日出喎

輪唔驚啦 牛熊太迫切

下個開post醒d呀改名

我開咗

入番幾手正股先，跟住仆暈自己

妹下妹下

變死魚市好悶

上就炒完訊心後成個市好似唔識郁咁

呢幾日應該妹下妹下

利申9up

d人輸曬錢仲有咩好炒

要儲力
每論穿400 定係跌350

熊仔上呀

但係聽日應該繼續反彈啦，認真牛熊俾啲心機炒格仔咪算囉，當正股咁擺托柒咩

聽日會穿400，一陣應該會跌到387左右

個市朝早好似食左春藥咁

下午就早洩到咁撚樣

385-398 雙長城上落格？

應該390盤整

都升左7蚊重想點

今日就唔好入市住啦，朝左個波冇食到就睇定啲啦

又妹到下次業績😂

佢死魚咁樣無得炒波幅

向上抽向下插都好呀

今朝個波都夠收工啦

唔好咁爛賭啦

賭仔輸身家

爆呀

頂得住

聖誕快落

上啊

恆指個棍有冇人睇到邊隻升緊？

175?

吉利抽緊上去

1001

落呀落呀